------ Tables ------
- dbo.TableDifference
  ------ Check constraints ------
  - CheckConstraintDifference
    * Code:
        Source: ([Type]>(0))
        Target: ([Type]=(2) OR [Type]=(1))
  ------ Columns ------
  - Type
    * MaxLength:
        Source: 4
        Target: 50
    * Precision:
        Source: 10
        Target: 0
    * CollationName:
        Source: <No value>
        Target: SQL_Latin1_General_CP1_CI_AS
  - Nullable
    * IsNullable:
        Source: True
        Target: False
  - Precision
    * Position:
        Source: 4
        Target: 3
    * MaxLength:
        Source: 9
        Target: 5
    * Precision:
        Source: 10
        Target: 5
  - MaxLength
    * Position:
        Source: 3
        Target: 4
    * MaxLength:
        Source: 50
        Target: 20
  - Scale
    * Scale:
        Source: 2
        Target: 4
  - Identity
    * IsIdentity:
        Source: True
        Target: False
  - Computed
    * Scale:
        Source: 2
        Target: 4
    * ComputedExpression:
        Source: ([Scale]+[Precision])
        Target: ([Scale]-[Precision])
  - TargetColumn (Missing in the source)
  - ColumnWithDefaultConstraint
    ------ Default constraint ------
    - DF_TableDifference_ColumnWithDefaultConstraint
      * Expression:
          Source: ('Source expression')
          Target: ('Target expression')
  - ColumnWithMissingDefaultConstraint
    ------ Default constraint ------
    - DF_TableDifference_ColumnWithMissingDefaultConstraint (Missing in the target)
  - ColumnWithOtherDefaultConstraintName
    ------ Default constraint ------
    - DF_TableDifference_ColumnWithOtherDefaultConstraintName
      * Name:
          Source: DF_TableDifference_ColumnWithOtherDefaultConstraintName
          Target: DF_TableDifference_WrongName
  - SourceColumn (Missing in the target)
  ------ Foreign keys ------
  - ForeignKeyDifference
    * DeleteAction:
        Source: NO_ACTION
        Target: CASCADE
    * UpdateAction:
        Source: SET_NULL
        Target: CASCADE
  ------ Indexes ------
  - IndexDifference
    * Filter:
        Source: ([Type]=(1234))
        Target: ([Type]='Target')
    ------ Columns ------
    - Type
      * Position:
          Source: 2
          Target: 1
    - ForeignKeyId
      * Position:
          Source: 1
          Target: 2
    ------ Included columns ------
    - Scale
      * Position:
          Source: 2
          Target: 1
    - Precision
      * Position:
          Source: 1
          Target: 2
    - Identity (Missing in the target)
  - PrimaryKeyDifference
    * Type:
        Source: NONCLUSTERED
        Target: CLUSTERED
    ------ Columns ------
    - MaxLength
      * Position:
          Source: 2
          Target: 1
    - Type
      * Position:
          Source: 1
          Target: 2
  ------ Primary key ------
  - PrimaryKeyDifference
    * Type:
        Source: NONCLUSTERED
        Target: CLUSTERED
    ------ Columns ------
    - MaxLength
      * Position:
          Source: 2
          Target: 1
    - Type
      * Position:
          Source: 1
          Target: 2
  ------ Triggers ------
  - TriggerDifference
    * IsInsteadOfTrigger:
        Source: True
        Target: False
    * Code:
        Source: 
          CREATE TRIGGER [TriggerDifference]
            ON [dbo].[TableDifference]
            INSTEAD OF INSERT
            AS
            BEGIN
              PRINT 'From source'
            END
        Target: 
          CREATE TRIGGER [TriggerDifference]
            ON [dbo].[TableDifference]
            FOR INSERT
            AS
            BEGIN
              PRINT 'From target'
            END
  ------ Unique constraints ------
  - UniqueConstraintDifference
    * Type:
        Source: CLUSTERED
        Target: NONCLUSTERED
    ------ Columns ------
    - MaxLength
      * Position:
          Source: 2
          Target: 1
    - Type
      * Position:
          Source: 1
          Target: 2
- dbo.TableTarget (Missing in the source)
- dbo.TableWithDifferentPrimaryKey
  ------ Indexes ------
  - PK_TableWithDifferentPrimaryKey_Target (Missing in the source)
  - PK_TableWithDifferentPrimaryKey_Source (Missing in the target)
  ------ Primary key ------
  - PK_TableWithDifferentPrimaryKey_Source
    * Name:
        Source: PK_TableWithDifferentPrimaryKey_Source
        Target: PK_TableWithDifferentPrimaryKey_Target
- dbo.TableSource (Missing in the target)
------ Stored procedures ------
- dbo.StoredProcedureDifference
  * Code:
      Source: 
        CREATE PROCEDURE [dbo].[StoredProcedureDifference]
          @param1 int = 0,
          @param2 int
        AS
          SELECT @param2
        RETURN 0
      Target: 
        CREATE PROCEDURE [dbo].[StoredProcedureDifference]
          @param1 int = 0,
          @param2 int
        AS
          SELECT @param1
        RETURN 0
- dbo.StoredProcedureTarget (Missing in the source)
- dbo.StoredProcedureSource (Missing in the target)
------ User types ------
- TypeDifference
  * IsNullable:
      Source: False
      Target: True
  * MaxLength:
      Source: 11
      Target: 4
- TypeTarget (Missing in the source)
- TypeSource (Missing in the target)
------ Views ------
- dbo.ViewDifference
  * Code:
      Source: 
        CREATE VIEW [dbo].[ViewDifference]
          AS SELECT * FROM [TableDifference] WHERE [Type] = 10
      Target: 
        CREATE VIEW [dbo].[ViewDifference]
          AS SELECT * FROM [TableDifference] WHERE [Type] = 'The type'
- dbo.ViewTarget (Missing in the source)
- dbo.ViewSource (Missing in the target)
